天文台長fb嘆：又嚟返工返學先嚟落大雨！

今早返工返學時間下大雨，天文台發出上午6時40分發出黃色暴雨警告，其後於9時15分改發紅色暴雨警告，天文台台長岑智明今早亦在其社交網站facebook發貼留言：「又黎(嚟)返工返學時間先至黎(嚟)落大雨」！

今早在天文台發出黃雨警告尚未發紅雨警告之際，有網民回應台長留言稱，今早返工全身濕透了，另有人又留言問台長：「返工返學時間，達標都唔出紅雨？」有網民隨即代台長回覆稱，「唔夠廣泛」。

食屎啦,仆街

成個周融咁撚樣

死全家

仲玩FB,唔死都冇用

我屌你老母臭西呀，死賤種

啊邊個，麻煩你沖杯咖啡入嚟！

嘆你老母

正契弟，講風涼話

博屌

哎吔陰公囉

唔通放假先黎落啊?屌你老母
而家政府連個天文台長都要撩交嗌

呢D真係博屌老母

我屌

你老母臭閪

屌你老母

個仆街係咪隱藏左FB?

自 ,條LINK原來要LOGIN先睇到

死全家啦仆街

我屌你老母呀真係

有冇咁撚仆街

你老母我天水圍到柴灣你先紅雨
你仆街冚家鏟啦

個樣衰撚到

佢老母準備俾人屌

放假個陣落少少雨都岀黑雨

祝佢全家生cancer 長命百歲

屌佢老仲咁撚風騷
攞景定贈興

覺得緊張

天文台長：我都要返工 你地唔係想唔返呀？

仲得閒玩facebook講風涼話

你個林超英

紅同黃有咩分別 黑先唔洗番工

你老母個閪黑過個天啦
你老豆黑雨未呀

依度好多小學生

死仆街

大把人都未有細路哥

明知會落大雨你都預料到貼埋上facebook都唔出定警告
係要真係落果刻先出警告
咁請你黎做乜撚?見窗邊大雨先出警告?
我街邊是但搵個中學生都做到啦

其實係，天文台台長係庇護工場請人都冇問題，屌

屌埋前台長做乜撚

仆街

吊佢老母 每次 返工 除時死尻埋 狼狽過西 咁 佢老母佢良心去撚左邊 正仆街黎 好心改下個基制啦 已經唔新界落撚到幾撚勁 未停過

又會公開招契爺咁逗趣嘅

屌
乜撚雨都要番工

又唔係佢控制落幾大雨

佢老母仲緊張

比條摟屌裙佢著啦

今晚大雨到走唔到，大家免費幫腦細開OT

呢張圖應該會喺連登無限鞭屍

黑雨啦喎？

仆街!!!!!!!!!!!!!!!屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

黑雨

圍佢fb, 叫大交合最頂果幾位出嚟切腹啦

黑雨啦ching

天文台長:我返12點

其實天文台班友反正黑雨定十號都要翻工，仲要做多D野
我地D普通打工仔緊係你死你事

天文台台長應該24小時on call啦
黑雨佢應該仲多野搞

有咩搞

仆你個臭街啦
依家咁先黑雨，你老母個臭閪返工果陣倒水咁倒
鞋都濕撚曬你唔撚掛，死全家啦屌你老母

吊佢知就好啦 早兩個鐘唔能得嘅

又黎番左工番左學先黎落大雨啊吊你

其實有無得預測？ 如果有應該要問責！ 你老味已經多次係咁，無一次係方便到市民，下下帶來不便！

屌佢老母

請個天文台台長返嚟做天氣報告

死撚咗佢啦

我已經祝緊大交合上上下下死全家

佢無講錯喎,番工番學先黎大雨又會比人屌點解唔早D出紅黑雨

係FB 出POST

有，但唔會準
因為雨區強度變化得太快

屌你老母大交合

正一含家產黎架

請佢嚟講風涼話?

屌你老母好鳩好笑 你唔早d掛

日本天氣報告，連幾點落雨都知。我信香港變化特別大架

乜都唔使講
祝全家長命百歲 百病纏身 四肢癱瘓 下世再做中國人

天文台長好波

時間同強度兩樣野黎喎

佢意思 想係你班友
紅日有放假先落雨

台長撚狗

難聽過粗口

😿🐭

賤種台長

食撚屎啦屌你老母死賤種正閪人大交合

佢咪9點鍾先返工囉呀高官

死全家啦，屌你老母

支持台長玩殘垃圾港豬

黑雨掛得一個鐘唔通係突然大一個鐘咁大把呀?